兄弟成日著深藍色T裇

會唔會係秘密警察黎

我都成堆，無心情諗著乜嘅時候就會著

我日日著，打入敵人內部

你個id有差佬二字仲可疑啦

斷章取義仲可疑啦

差佬戴帽
平時軍裝都唔洗戴帽
你戴埋帽仲唔係防暴
黑警還眼